再有黑背心唔好叫出示委任證直接嗌有人冒警

再有黑背心唔好叫出示委任證直接嗌有人冒警

推

支持
根本就係假